我求下你地 學識低調好唔好

我真係求下各位手足 有咩事都要保持低調啊
私了我唔想睇片啊
有咩新招新魔法新武器我都唔想知啊
po片po相各位都要留意..
已經有好多次都係送料比狗拉
係街最好毒啞自己 做隻快樂港豬就得
咩position都好都唔好大大聲討論
分分鐘比狗mark實/藍c影相都唔知
仲要女仔男仔都好
周圍留意下身邊嘅人同環境
聽歌細聲d 電話玩少d
我唔想你地被消失啊

推啊

同埋戴罩啊
唔好以為每個記者都係幫我地

真 講漏左
每次見到得個口罩仔又無手套個d真係好撚不安
我知大家好勇又好想幫手 未必諗到咁多
但保護自己真係首要
無謂一個唔小心上左一次場就以後被禁賽..
與其屌人影相 不如保護好自己仲實際
大撚把記者影大頭

推

推2

推3

推4

推比中大人知 叫班記者唔好再放料出去啦好無

推5

睇到真係唔知要讚佢地叻定擔心..

求下你地 5毛唔計

一定要推！冇理由咁7嘅方法犧牲

push

係....我如果衰呢樣嘅話一定會好撚悔恨 好似用左10%力就完左 你話奮戰完被捕都甘心d
仲要到時都唔知怪自己唔小心 定怨豬隊友好..唔好唔小心就賣左手足啊

幫你推

呢個真係求下大家 打緊仗嫁 你會唔會將啲戰術同動靜話曬俾對家知 就算記者影到大家有啲咩新招數 其實大家可以睇下就算 冇人forward出去就會沉 你唔能夠強求記者唔好影唔好live 但至少自己友做返啲野去保護自己友

自己那高晒個肚皮俾人睇 而你又睇唔到對家個部署 百害而無一利嫁

11.14 曙光行動 繼續三罷

梗係擔心啦 做得幾好都無用
狗有既係物資武器

知本意係好 都係想share比多d人知 又覺得手足好叻仔 但每個動作之前都要三思啊 靜靜地好無 特別私了片 私了得都係突發 變左好少人有protection 分分鐘得個口罩仔 好容易出事